[92撚請入] 有冇巴打同我一樣只係對90年代有感覺?

記得細個嗰陣已經係英治後期
老豆喺其士集團做工程師月入$80000 (1996年) 買乜都有
電視節目仲精彩過而家
97之前香港仲係一個福地, 只要肯努力就有將來
自97之後比老懵董條仆街減人工之後老豆冇咗一大截人工消費少咗
2000年之後我睇到嘅係電視節目同埋歌影視質素不斷下降
同埋D人再冇90年代咁開心
去到2010年代可以話係一潭死水
好啦, 出黎社會做野, 份糧得$9000, 低人工高工時, 又追唔到通脹
而家嘅我已經唔會再諗將來, 因為根本冇將來, 我亦都睇唔到有將來
只係想返去90年代

看更都皮幾啦 9000？

轉咗新工

咁只不過係因為你老豆食正移民潮，升左上去先揾到果個數

唔係97
駛乜搞成咁!?